撤佢老味！文宣反擊入來！

由6月尾佢話壽佢老味等於切左！

咁而家再話正式撤，即係壽佢老味係講大話！

一係權政你認呃左港人成個月（即刻屌爆佢）

如果政權話一樣架！咁咪既係返到六月尾狀態囉！
囉咁咪即係完全無做野無讓步！（繼續屌爆佢！）

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

屌你老味當香港人乞衣啊？
求其施捨一個俾我？

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

將視線推返去政府到！如果港共6.12宣布撤回，根本就冇可能發生後續既事，因為港共一個大話，香港先去到今時今日既困局

之前政權一直話壽佢老味寢=切左！而加又話撤回係咪腦癌未期邏輯失常？針住呢點來打文宣啦！即係佢從壽佢老味到宜家都呃緊香港人！講左成個月大話啊傻仔藍絲！

五大訴求
缺一不可

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

push

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向